[Gay] 一人一個你最順眼VS最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)

咁整發連登真係變咗最大嘅GAY FORUM
[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼既Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼既Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼既Gay佬KOL(1)

奶腳趾真係頂唔順

真係好撚有機(基心)

咁撚污糟

咁快5

color con？

講3wing 不如講西童哥啦 正咁多

3wing同roy lam係乜關係，有無人知

死左仲點metoo...

各有各正

西童哥＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞……3wing

cls

西童哥成熟d feel

好正

🚬

啱啱先知有個咁嘅人
咩人黎 好出名？

你第5個post先發現？

而家唔洗開 可以過黎呢度揀

lm cls點解琴我我第二個post lm今日推到第五個

應該係人都問 copy & paste

你輸左俾樓上巴打

[/member]其實3wings/西童哥有無相 講到好似好高汁咁[member]

Ig

［member]3wings private左[/member］

好柒啊屌 次次我都加密唔到

［member]希望今次成功 米能笑我ok?[/member]

屌

爬哂5個post再問

的確好柒

上兩個post有 你搵下？

Google已經有

嫩口咗咁多

好老架咩

好叻呀你

我一年前用過幾次 宜家成日轉輸入法變左大d嘅［］

tumblr 真係摧毀咗好多文物##

啋

其實撳個掣就得架喇

都係因為apple迫9佢下架

真係gar？ 禁咩牙

死八婆

新年嚟搵你

嚇到個post冇人喇⋯⋯

本身就⋯⋯

喇 有人啦

食緊花生啦

食過一個星洲紅人

以前高登gay post有個0仔好正
之前係bingbing見到佢，仲係咁cute

？

早呀

Patrick bb 唔知鐘唔鐘意奶腳趾

其實已經係咁既樣
唔練大隻啲就真係甚麼都不是

有奶就是娘,有奶就多follow

冇上幾個鐘變左第5個po

師兄們做咩嫁

同問

我老公bb話同大家講早晨

件衫就黎爆

天呀，點選擇呀

可唔可著套制服砌我

每朝搭車番工追po已成習慣

lm

佢對胸

新工一個都冇

自貼一張，惠澤社群

試過番工同個同事去左第二層砌
砌完番公司 如常工作

然後仲要用公司通訊程式繼續講淫野

笑撚左

其實3wings/西童哥有無相 講到好似好高汁咁
大把啦

帶我逗利是

有冇 3wing 樣？？乜水

講過好多次

我都想知佢係咩樣
上網都搵唔到啲乜

你地好撚癲 推得咁鬼快

開第二個 tg acc 咪得囉

其實有得轉id

平心而論 就算佢未到好靚仔 都已經靚仔過好多所謂男神/KOL既人

但都未有人比tg ac hahahahhaa

果個叫 Username, 改完之後如果有你 send 過嘅 message 都會撳到去你 profile

訓醒又推到500

話說去英國讀書好似唔使body check

我想嘔呀

我都開左

又話討論KOL

等我仲錯怪佢圖差D嘔

瞓晒就開到5 仲要22頁

留名睇潛力股

潛力好似都係台灣多

咁又係，香港啲妹子咁造作

露肉又唔夠台仔好睇

同意

不過有啲就比較sis. 好多金剛barbie

前排見過佢真人

嘩殘到一個點

我都試過
傾過一排其實幾好feel
點知有一次問我做唔做facial
我話唔做就消失咗

個下真係堅灰

瞬間變唔正

巴打口味轉得好快

係..... 我仲諗會唔會有機會發展下

係我太傻太天真

I know that feel

hi

最仆街係 傾左幾個星期 先講facial
浪費曬人地寶貴既青春
而家一開始問我拎whatsapp 即block/unmatch

個時有d好傾既真係諗住話whatsapp 傾方便d不如同佢交換,點知無再同我講野。
之後先知原來咁係比人當係賣野

會唔會果個就係你...

d仆街sales 搞到人心惶惶
點解要係交友apps 搵食

最仆街係隔咗好耐佢又hi返我

我話我窮撚嚟架冇錢做facial呀就block咗佢

覺得member呢個市場夠大掛

真係好仆街

一開始扮同你做fd又會關心你

問你今日食咗咩呀，又會講下佢今日做咗咩

當年入世未深真係瀨晒野

痴線 一訓醒開到5

我嘅口味同呢度嘅巴打好似爭好遠咁

比人陷害

你地都係空少

辛辛苦苦終於追到個進度

食過

......

食唔落

好怕自己個啲 人地嘅還好

係

終於追到盡頭，一訓醒見到(4) 1001左嚇左跳

點解怕自己

我覺得自己嗰啲幾好食

自給自足

+1

呢個又衰咩

無衰咩剩係覺得點

u know who huh

More

低汁空少表示

其實3wing正咩

我都想知

但其實飛過好多飛咗十幾年嘅都結咗婚有小朋友仲要係真麻甩佬

傻豬

好快就會開到6

眼鏡仔

最重點嗰樣你唔講㗎喎

各花入各眼啦

大家post咗咁多

其實九成大家話正嘅筋肉人我都冇性趣

日本架

百貨應百客

做咩事

加一

以偏概全

true

好撚正

邊D 男神最好 J
有冇人分享下 ????

我嗰幾位男神

乜水

咁又冇條條
但至少有一兩條正到仆街

Go with the flow❤️
Gym with the flow💪🏻

心諗做乜9

陰功 而家pornhub都有廣告

唔知

不嬲都有㗎啦

但我睇開都冇

以前仲成人話咩 我練既唔係力度係態度

你係咪電腦有adblock咋

係掛

痴線, 呢幾個post實在太快, 追唔切

開6啦

想貼台仔 另一個post沉到去邊了？

咁做作點會紅。女唔會鍾意呢款筋肉男，gay又會嫌佢扮晒型，又唔gay friendly。都冇乜market

貼呢度啦

⋯⋯⋯⋯⋯
2樣都不了

咁大隻都唔掂？唔夠flexible?

詳情唔知

睇佢同浩然d live 樣衰到

難講呀 咁大仇口

變私怨post

驚咗 潛先

咁樣留名等睇 正㗎？

我估我知

屌佢老味 好日唔開張 一開就又撞到啲傳銷facial閪
好撚煩呀佢地

講緊邊個

邊個先 你咁多個

其實你有無諗人地想唔想見到你

我係真㗎喎 點解唔信我先

屌你做咩講個事實出黎

邊兩個

明明就淫0

嗚 殘忍咗

好啦

唔好信

咁即係消防

求攬攬

個死佬同你講啲咩

咁快有得私交 我都想

patrick bb跑步去搵我

嗚
好慘

扮乜

波濤洶湧

最正係飛釘 好想啜

屌，咁你同佢講咩呀，又晤些呀

見你想轉移話題 幫你轉轉佢

小心變光頭

鉛筆✏️

佢好似有fb

你拍緊？
高汁師兄

好大怨氣咁

啱呀啱呀

試過一次幾個朋友一齊去旅行，其中一個係大家之前有談論過嘅
嘩屌真係頂唔順，一張相要人幫佢影十次，但叫佢幫返我地影就勁求其

識影相都唔代表要日日影住條友騷手弄姿㗎

我影下風景唔好

但係萬能連登仔總有辦法刮出嚟

不過直